點解仲未發明射熔岩嘅武器?

火槍都發明咗咁耐
熔岩槍幾時先有

槍管頻頻換

用熔岩熔唔到嘅物料整槍管

多數都會重到pk

殺傷力補救

上戰場俾你揀武器 你會揀熔岩槍定Ak47

你想起到咩size，揹樽個隻，定係普通好似步槍？？

整到火神炮咁大支機動性太低，因為你裝既係液體，如果你步槍size，容量又細，整黎做咩

keep住熱

熔岩槍
高攻啲

結論 樓主是戇尻仔

樓主玩少d CSO

我反而想知現有科技可唔可以派到人落地核

某D反坦克導彈算唔算？射D熔左0既金屬出0黎？

有咩用

使乜發明，放d熔岩落水槍咪得
樓主on99

腦缺鈣

如果發明到既話
就一早解決左能源危機啦
直接用岩漿核聚變黎發電
功率高而且消耗又低
加上污染物又少過現時勁多
樓主快D發明可以長期裝到岩漿既容器啦
到時一定發大達
(好似聽過有人嘗試諗過將舊岩漿懸浮喺空中,但技術所限好難做到)

係咪睇darling in the franxx 睇上腦

點解唔射電漿

一支激光槍屌打樓主支弱智熔乜撚岩槍啦吓話

挑囉

我會揀AUG

唔想駁...
暑期作業做好未

攞支熔岩槍出黎先啦

美國：激光槍咁好用 點解要搞呢d

好明顯好難, 雖然溫度好似從來唔成問題, 但永遠都係科學界無法跨過嘅鴻溝, 工程界其中一個大topic亦係thermal transfer, 唔好話降溫, 而家升溫都未做到，如果唔係核融合發電一早得咗

仲可以用水桶添

煙花槍呢

精液槍

火山砲

海都未得 幾時到地核

用手掉咪得 夠快唔會熱 樓主9成9年紀唔細 但學習能力好撚低

成本極高得黎無乜用

Ak已經夠火力打撚死人，仲整支熔岩槍做乜
玩少d cs啦

樓主可以考慮射自己出去

咁我用你呢個物料整個盾就無敵

美國隊長

有冇睇pokemon寶石篇
直接拎黎填海,增加陸地面積
天然物料

真係唔明點解你老豆唔射你落熔岩

點解仲未發明思想控制

發明死光槍咪仲好

你係咪打機打上腦

熔岩溫度攝氏1400 火槍攝氏1300 殺傷力黎睇冇咩分別

用咩keep住個溫度？點reload? 有咩物
料又輕又唔易溶。諗咁多野做好工課先啦

樓主好醒

hk品牌好啲
我會揀hk416